全民口罩真係有咁難咩

日日返工搭車都係得自己一個on99咁戴口罩
過左12日就無左件事？
做唔到勇武既你地
呢啲絕對係你地能力範圍既事
唔該全民口罩

我真心覺得比之前好咗
尋日巴士連埋我都有5個
街都見到多咗
風氣呢啲慢慢黎

推！！一人一口罩，番工放工lunch time都帶呀！
小小一步都好重要！唔可以當無事！

推

推x9

推x8

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

日日得我自己一個戴

多左少少囉比起之前，小貓三兩隻
好多自認黃既人都係得個講字

返工路上今日一個都見唔到

其實屌都費事
戴口罩已成日常習慣

一程巴士都有5-6個帶

而家涼啲唔太焗架喇

咩區港島過海一個都無 過左先見到一個

盡做 我淆低都照戴加埋超

新界去九龍